一個人原來都可以盡興 多了人卻還沒多高興

真係咁諗又點會開咁多post搵人陪你吹水丫。面對自己嘅真實感受啦。

派對裡凝望 友伴笑臉八個十個
節奏裡搖盪 快樂中感寂寞

懶係清高
其實就係毒撚

散去了回望 有著丁點孤寡 但自由 想拆開交結的網 獨佔天清氣朗

獨個觀看世間變幻事情

好撚煩 你咩事先？

泥路上邊走邊數數腳印 竟發現某些裂痕 聽到內心 學會修補再嵌 別把聲音軟禁

一個人原來都可以盡興 多了人卻還沒多高興 沉默看星 聽到月光呼應 繼而平靜到訪這一人之境

原來也很高興 獨個俯瞰每顆山幽之嶺
乾一罐的汽水 呼出嘆息 快樂懶說明 no~

自己一個做證

乜撚野係乾一罐的汽水
A can of coke???
林家謙係咪英文好撚勁